[連登仔又輸] V@BTS封全球百大帥哥冠軍

美國電影網站TC Candler今日先後公佈「全球百大美女排行榜」同埋「全球百大帥哥排行榜」嘅名單，頭先數完百大美女，0依家就睇睇全球百大帥哥又有幾多亞洲男星上榜。

今年韓星成績相當不錯，仲成功登上榜首，當中韓國男團防彈少年團（BTS）嘅21歲成員V就由去年嘅第60名，狂升59名，首次登上冠軍寶座，封為全球最靚仔。第2名則是美國影星「水行俠」積遜莫瑪（Jason Momoa），第3名為美國男星艾米漢默（Armie Hammer）。
而去年登上亞軍嘅天團BIGBANG成員太陽今年就跌至第19名，本月18日自殺身亡的韓國男團SHINee的27歲成員鐘鉉更登上第27名，並特別留言：「Rest in peace」。至於幾位韓國男神僅得李敏鎬上榜，其他如金秀賢、宋仲基等百大不入。

部份得獎名單：
第1名：V@BTS
第2名：美國男星Jason Momoa
第3名：美國男星Armie Hammer
第9名：世勛@EXO
第13名：柾國@BTS
第19名：太陽@BIGBANG
第21名：台灣藝人高以翔
第23名：南柱赫
第26名：英國萬人迷碧咸
第27名：鐘鉉@SHINee
第35名：GOT7香港成員Jackson
第38名：Kai@EXO
第40名：始源＠Super Junior
第42名：CROSS GENE日本成員TAKUYA
第45名：大陸男星鹿晗
第47名：BM@KARD
第49名：玟奎@Seventeen
第59名：美國男星「雷神」基斯漢斯禾夫（Chris Hemsworth）
第60名：大陸男星吳亦凡（Kris）
第64名：Jimin@BTS
第66名：日本男星赤西仁
第70名：Mark@GOT7
第72名：圓佑@Seventeen
第78名：美國男星畢彼特（Brad Pitt）
第81名：日本男星山崎賢人
第84名：李敏鎬
第87名：美國男星里安納度狄卡比奧（Leonardo DiCaprio）
第96名：日本男星岩田月典
第99名：泰容@NCT

連登毒撚成日吹到鬼佬屌打泡菜小白臉
但事實係鬼佬都覺得泡菜最屈

咁少日本人 肯定做馬啦

個個唔夠160cm....點揀得落

見到大腸笑左

帥哥講樣...
9唔搭8

鐘鉉

碧咸呢？

我地連登反韓國際標準一早就將佢評做醜男啦！

太陽型過碧咸

35位係？

yoshiki成個公公咁

BTS V機場大褸.jpg

72比人underrate得好緊要

南柱赫 no.1

Sunny

型過韓國小白臉

咪玩啦
PAPP個主唱者一定高過唔少韓仔啦
擺明打壓日本

好MAN

泰國人妖 ？